一人一首依家聽都唔覺OUT嘅陳年廣東歌

鄭秀文 - 唉聲嘆氣

順便貼原曲

原曲都好正 不過真係鍾意Sammi版多啲
首歌太啱佢唱 加上佢冇夾硬加太多花巧技巧
現代聽返都唔覺OUTDATE

心淡

K歌之王

有心人

鄭秀雯

歲月如歌，每次聽都有機場既台覺

感覺

追

相逢何必曾相識

真

呢首又係掂

但如果joey落少啲唱功我覺得仲正

聲問題
帶動唔到人嘅感情

寂寞夜晚 張國榮

漩渦

宋禮勤-月半小夜曲

識貨 唉聲嘆氣佢真係處理得好好

葡萄成熟時

我的快樂時代

成隻U87

王傑 幾分傷心幾分痴

呢首唔算好舊姐
我覺得起碼要2000年之前出
先稱得上陳年

今生今世
追
左右手

啱
我心目中其實都係想大家盡貼2千年前

Raidas

春夏秋冬

傾城

約定

昏睡百年

少你阿爸

李香蘭

郵差

等

party with TL

三個肥婆學踢波 ~~

尖尖尖……尖

加上王菲唱腔本身都有現代感

絕
一枝煙的時間
Lonely Christmas

沒有人

車匙

好心分手

王菲 1995年《di dar》成張專輯

同年 黃耀明 春光乍洩

Beyond-《請將手放開》
依張係1997年回歸前發行既專輯 內容講咩自己感受下

Anodized - 天上人間（1999）

AMK算唔算90年代既 my little airport 山頂? 公仔? 波板糖 (1995)

D歌詞幾搞怪

為何沒力氣去捉緊這一點火花
天高海深 有什麼可擁有?

唉聲嘆氣 真係好正
識貨！！

情深說話未曾講

當年情

國語版個故事同感覺更好，袛係唔係劇集歌無咩人識

清個playlist同我一樣喎，仲有沒有煙抽的日子

酒杯敲鋼琴

今期流行

相愛很難

誰明浪子心

呢啲歌唔可以用in定out嚟形容

經典中嘅經典

情誡

你阿媽話痛

火熱動感 la la la

早班火車

想你

相愛很難

給自己的情書

明年今日

陳百強所有歌

張國榮90年代既歌
黎明，學友90年代啲歌

分手總要在雨天
寂寞的男人
藍雨
心癮

追憶 - 林子祥

至少還有你

痛愛

偏偏喜歡你

Zita Chan 蜚蜚

electric girl

無間道

許志安 我的天我的歌 昨遲人